曾華倩個仔好鬼高 😯

過1米9

佢有冇ig㗎？

喂我都識唱

扭嚇擰嚇 扭嚇擰嚇
曾華倩吖 曾華倩

有冇邊個高過佢㗎

佢媽咪好錫佢

亞視好咩

曾華倩正撚到

以前係咪梁朝偉條女

佢叫 Martin，但姓乜

睇漏眼，叫林浩賢

近親相姦

曾華倩兒子林浩賢兩米高好有型 游泳港隊讀喇沙簡直男神級別

撰文：黃梓恒

2018-05-09 22:00

最後更新日期：2018-05-09 21:55

曾華倩在今年開始正式復出幕前工作，在上年年尾11月的時候，好友吳雨邀請她為同樣是復出的亞洲電視做開幕禮主持。當然不只開幕禮如此簡單，之後每個星期三，曾華倩便會與樂瞳和朱慧敏主持《今晚見》及《今晚夜D見》這些綜藝節目，曝光率大增。但究竟她之前為甚麼會暫時退出幕前工作呢？原因就是要照顧兒子林浩賢，但她的兒子明明已經19歲，點解仲要媽媽咁貼身照顧呢？

原來中學就讀名校喇沙書院的囝囝林浩賢（Martin）是一名游泳健將，更代表港隊周遊列國參加比賽，為了照顧囝囝到國外、國內參加各種游泳比賽，於是曾華倩決定暫時放低自己的演藝事業，全力支持囝囝追夢！就好像剛剛在馬來西亞吉隆坡舉行的「第61屆馬來西亞公開游泳錦標賽」Martin就代表港隊參加4x100米自由式接力賽，而且成功奪金而回，為港爭光！

屌佢老母

人生贏家

而Martin除了游水叻，身高都一樣咁突出，事關早前曾華倩post了一張合照，入面除了他們兩母子之外，還有吳家樂和袁文傑。大家都知道，袁文傑是相當之高，有成189cm，但Martin拍埋去還要高出他半個頭左右，相信身高直逼2米，在香港算是相當誇張了！

點解會過亞視 而家唔係仲有兩個台揀咩

條友仲高過佢😯

可惜唔靚仔

個樣。。

新聞佬叫佢男神 點睇😁

呢個年代個撚個都叫男神嫁啦
魯芬都叫bb啦 戇鳩。

本地籃球係咪唔掂 咁高唔係應該入籃球隊咩

曾華倩兒子身高近2米高過「游生」 曾刷新學界紀錄成港隊泳將

11:30 2018/05/04

曾華倩兒子是游泳健將。

曾華倩的19歲兒子林浩賢（Martin）香港泳隊成員，更因Martin是「喇沙仔」故有 「喇沙飛魚」美譽。曾華倩日前在機場送兒子機巧遇鄭浩南、吳家樂、袁文傑，曾華倩並將合照上載到Instagram。林浩賢比身高189公分的「游生」袁文傑還要高，估計身高接近2米，非常養眼。

林浩賢比袁文傑還要高。（取自曾華倩IG）

全心為子

林浩賢文武雙全，現年52歲的曾華倩可說安慰。1996年4月25日，曾華倩與商人林肇基結婚，可惜於2002年離婚，而兩人育有一子林浩賢。

保養得宜的曾華倩，離婚近16年卻一直保持單身，雖然曾與馬國明傳出姊弟戀，但最終沒結果。

有傳，她是為了愛子Martin，曾華倩曾稱未能為兒子維持完整家庭感內疚，故將精神都放在照顧兒子上。每逢Martin有學校測驗考試，她都也陪溫習。

而曾華倩母子感情很好，不時被媒體拍到兩人行街，有如姊弟甚至朋友一般。

而Martin參加游泳比賽時，曾華倩更必出席撐場。

曾華倩一直不辭勞苦地栽培兒子，專欄作家曾智華也曾在專欄寫道，大約2002年的一段日子，曾智華公餘到沙田馬會游泳，常見曾華倩帶住稚齡的林浩賢參加泳班，不論天氣好壞，日日如是，曾智華對好媽媽曾華倩大表佩服。

Martin亦不負母望成大器，入讀喇沙書院並成母校泳隊代表。

Martin在17歲時於港九區學界D1游泳決賽中，勇奪50米及100米自由泳雙冠軍，並刷新兩項香港學界紀錄，他致謝詞時更多謝媽媽多年來的付出，每日清晨5時不辭勞苦載他往泳池練水。

林浩賢現為香港代表隊一員，與歐鎧淳是隊友，多次代香港參與國際賽事。

都係高189小小 當193 都唔算話好鬼高...

曾華倩住我隔離 以前成日見佢送個仔返學 依家見親佢都係喺九龍城買嘢 有時仲會見到愛回家嗰個大龍生

孫陽成兩米緊係高過佢啦

係，好似俾劉嘉玲撬牆腳，嬲撚到仆街

高又點 樣又衰 個格又戇鳩

但樣真係唔掂
有冇老豆相睇吓

冇人屌佢ig有少量殘體字

原來個老豆咁既樣 唔怪得
個仔似足個老豆仲再醜樣啲
個老母咁靚但完全唔似佢

愈老愈正

老豆老母唔高大但個仔米九
會唔會係..

關我撚事

師兄已自爆

食咩大

老母咁飢渴
幫佢解決下性需要都正常

發夢見到
我個五十幾歲叔叔同事分享過
曾華倩做過雞，八十年代收幾千蚊一炮
全程唔同佢講野，跟住叔叔嬲嬲地，轉幾個姿勢，扑到佢無水

190 其實都有，不過仲未知有邊個高過佢😄

袁文傑 190cm 香港男演員與節目主持人。1991年畢業於無線電視藝員訓練班，1993年獲寶麗金卡拉OK模特兒大賽冠軍，現是亞洲電視合約男藝員，現今已是亞視力捧的當家小生”。形象健康親切，具有模特兒經驗。

車保羅被流傳於入行前為商業電台停車場看更（保安員），因樣貌怪趣被羅致入行，後獲其本人澄清沒有此事[5]。由於他身高6呎4吋（190cm）[6]，加上擁有瘦長面型及像卡通人物的外形，故經常演出惹笑、怪人或奸人等角色。

你唔講真係唔知佢乜水😅

而家係咪仲嬲緊

你屌左未😁